[設計］pt poly award ? poly speed award?

小弟多媒體設計小薯一粒，做左幾年野
近排工作穩定想讀返個degree
一黎想有返個大學學位
二黎想進修下，學多d野

收到兩個offer
Poly award: art and design in education
（讀既野同我既興趣&做緊既野無乜直接關係）

Poly speed award : media art
本科，但speed...

有冇前輩或者高人可以比少少意見，應該點簡好
我最在意既係兩科既師資係咪一樣
我上司同我講，做左幾年野，portfolio 重要過個學位係咪speed，學到野最重要
但我都係想聽多啲意見

推

前

art and design果個係sd既人教 會著重點用設計應用返落點教育同改變社會文化

Media art就著重Art方向多d 你有冇睇過課程有咩讀
個人覺得Meida art有用d 大部份課程係Art school教
利申:Speed

PolyU programmes offered through SPEED are PolyU award programmes as approved by PolyU Senate. The award and parchment of the PolyU programmes offered through SPEED are the same as that of other PolyU programmes.

所以我偏向讀speed多d，但教既老師係poly本校既？定唔係？

唔係

咁啲老師質素如何？

咪寫左Art school d老師
好難答你 真係人夾人 有人覺得伏 我自己覺得唔差
不過你入去會遇到張宇人個仔

Poly award尾班車
自己諗

PolyU programmes offered through SPEED are PolyU award programmes as approved by PolyU Senate. The award and parchment of the PolyU programmes offered through SPEED are the same as that of other PolyU programmes. ......................

.................The parchment of PolyU-SPEED award contains the PolyU logo only (without SPEED logo) while the full English name of PolyU and SPEED will also be printed

唔係掛，消息來源？

同你一樣處境

咁你最後點簡？
想聽多啲意見
就快到留位費限期

差唔多問題
想知AMA 會唔會好chur

終於有時間睇曬，唔該曬巴打，明左好多

我諗我會揀poly award個個，其實我自己覺得佢個course ok嘅
另外係因為我覺得想學多啲新野

我聽左佢最後果個問答大會，比我感覺係識人一齊搵野學咁，一班唔同既人group埋一齊，互相學習咁。
本身都覺得幾特別，但我最後都係簡speed，畢竟係我本科，睇佢既課程內容，有啲係我好想學既

紅字同意
你個科應該都會幾chur，我其實幾年前去過課程簡介
有人問個sir會唔會縮到得三年，佢話申請緊，點知到而家都未

poly award 可以扮poly仔 speed cant

讀得pt都預左，係驚佢啲lecturer冇料到

我都出左黎做野幾年，扮唔扮正宗poly仔都冇所謂
好彩設計本身重protfolio 多過邊間學校畢業

乜9消息來源 我讀緊

平時係咪係柴灣，香港藝術學院度上堂

你當一星期有1-2日會係柴灣 其他時間會係返紅磡